一人一個巴士傻人

拋個靚磚
平日每朝8點零鐘搭58M出葵芳，青松觀站都會有個傻佬上車，
一上到車就扮報站機，大大聲讀站名
不過有樣野更奇怪，就係報站機係（廣東話>英文>普通話），佢就（廣東話>普通話>英文）
仲有就係當個報站機報到屯門公路轉車站，佢就會加個「九龍方向」俾佢
另外想講佢普通話可唔可以讀正D，「下一站是」讀撚到變咗「再見是」
「九龍方向」個英文報站機冇又唔自己查，求其𠼱過就算

今日見到個叫「笑撚傻中右」

哦

夜晚673往港島，偶然會見到有條友會由上層倒後行樓梯去下層落車，架車仲未埋站，真正極危險。